一句講晒，贊唔贊成5/8 總動員文宣宣傳集會罷工，而唔係塞鐵強迫人罷？

贊成
唔贊成

個人覺得做文宣個觀感比塞鐵會好太多，塞鐵既話可能就算淺黃都會覺得反感，而且會比對家有機會做文章。

事實上的確好多人仲係覺得事不關己，你睇30/7 果日仲係大把人返工。我屋企人就係咁，口講就淺黃，但從來都無做過d 咩，文宣集會同罷工可以令件事更入屋。

此外，法律風險會低好多，唔會令到好多人淆底而唔去參加/臨時縮沙， 做到李惠鈴講果個低成本高效益。 呢d 和理非野無必要做到咁吃力不討好。

同埋其實好多人都想做文宣，但無材料，無人同自己做。
見到d 人係旺角天橋咁做，我諗好多人都願意，但可以有更好組織。

我就希望係5/8 號當日或之前做個總動員出街文宣，宣傳返罷工同埋各區集會。

請容許小弟講講本人既睇法

人心、民意係長久致勝既重要因素
塞鐵塞巴士只會令一般中立或者淺黃慢慢反感
佢地心底知道政府黑警衰，但如果你長期影響到佢地日常生活，只會趕走佢地，令佢地反感，有d似雨傘後期，慢慢由理解變成厭煩，變成不關心

所以我支持全力宣傳罷工，而非逼人被罷工

要有6月嗰陣嘅文宣攻勢

其實both唔得咩

港豬唔係鍾意無得揀咩
咁維護一個逼人夾硬硬食嘅政權
咪俾佢硬食下囉

Marketing.

你呢d 叫意氣用事。

推

如果用強迫人罷工方法，有機會令到真心罷工嘅人，俾人當咗係因為俾人蓄意阻住先返唔到工

why not both

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

就係強迫人罷有問題先唔可以both..

我哋爭取民主,但係我哋而家喺迫人哋罷工,自己諗

唔覺wo，7月30日等塞地鐵等左好耐都塞唔到條路仲暢通過平時...
所以又真係會有人想不合作搞到佢地遲大到個wo

罷工最主要既目的係想對社會經濟上有影響從而令政府回應，先唔討論一日係咪真係影響可以大到政府回應，但如果真係有人罷唔到(我覺得點都有人會係咁)，咁不合作可以令佢地遲幾粒鐘返工而令公司要停擺幾粒鐘，我覺得幾好wo，better than nothing ah ma

既然我地爭取民主 就應該尊重返每個人既選擇
既然d港豬 廢老乜柒都唔理掛住返工 迫他都冇意思

8/5 地鐵唔塞運動

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

宣傳緊